點解椰子咁7

同陳國強完全唔同

陳國強超班姐

唔搵件柒，點襯起自己勁

嗱
椰子。尋晚已經同你講過會有泛民打手會批鬥你㗎啦

陳國強琴日屌7工聯會好型

保安係咁上下架啦

椰子柒唔係第一日嘅事

笑咗